[9月4日晚]開定BinC Post，林鄭只會踩多腳

個個都話撤，約好晒係煲底相見
點知去到記者會前一刻
大家係煲底123一齊除口罩

然後到3個下
林鄭喺直播同時大叫：「宣布緊急法！」

成班速龍同房補係煲底沖出嚟大叫：「舉高雙手投降暴徒！」

大圍捕成功！

到時笑唔笑好....

熊家俊先生 (25歲) - 15/12/2017
梁凌杰先生 (35歲) - 15/6/2019
盧曉欣小姐 (21歲) - 30/6/2019
Zhita Wu (29歲) - 30/6/2019
麥小姐 (28歲) - 3/7/2019
梅先生 (32歲) - 5/7/2019
范先生 (26歲) - 22/7/2019
Calvin 郭先生 (25歲) - 27/8/2019
姬先生 (16歲) - 2/9/2019
仲有冇千幾個受傷被捕手足，爆眼昏迷植物人
冇可能收貨！

光復香港 時代革命
民族自強 港人自救
沒有暴徒 只有暴政
五大訴求 缺一不可
FIVE DEMANDS - NOT ONE LESS

成班係到吹風雷死晒成班兄弟

超級大圍捕

一句講曬《冇雙真普選 就等被清算》

笑到